我覺得啲人開post攞行程好on9

日日都見到啲濕鳩喺度問黎問去，真係好燃煩膠

(利申：做開plan行程)